外媒揭香港沒可能打國際陣線

屌你老母人哋加拿大人係遼寧老hi 甘遠受秘密審訊

香港竟然冇人提，大佬呀，又話打國際線？

求下你哋幫手rt 得唔得

你睇下泰國都有報導啦

自推 10 連發

人質外交

Push